<b>Vigenere şifrelemesini uyguluyabileceğimiz basit bir Python betiği.</b>

Kullanımı:
<code>python2 py-vigenere.py [sifrelenecek_metin] [anahtar]</code>

Görünüm ve kullanım açısından basitleştirmek için tablo oluşturmaya çalıştım. Üst tarafta alfabe, sol tarafta anahtarımız yer almakta. Tablo içerisindeki kırmızı ile belirgin harflerimiz şifreyi oluşturmaktadır.

<img src="http://i.hizliresim.com/1dz1bD.png" />
